毛 孟 靜 議 員 於 立 法 會 上 定 義 何 為 母 語

巫婆成日撚聲好煩

最撚憎呢個八婆嗰陣時幫好戲量班仆街恰鳩個阿伯

典型八婆雞仔聲blibala

屌那星上面班傻鳩五毛同yahoo班廢老有乜分別，個論述咁精彩唔講，喺度針對人把聲同語氣，弱撚智

要轉移視線

五毛同志唔做野會冇人工的

五毛真係好撚柒煩，明明好地地討論緊/分享緊，係要衝入嚟阻撚住哂

駁唔到個point咪搵其他位囉

屌完有咩用, 咪又係逃避唔撚答

毛姨呢番言論令我覺得 呢啲先叫議員架嘛
就同以前毓民係議會上咁 個演講真係世界級

無論 論點 論據 論證 同埋個語速 語氣 語調都無可挑剔

樓上啲五毛駁得好低級
好奇一問：駁到咁屎驚唔驚扣人工

push

不過tvb都唔會見到呢啲場面

淨係會講非建制點樣大吵大鬧